善衡interview一問

聽日in, dress code係smart casual, 要着suit?
同埋會問咩？自介係中定英？

大聲嗌句：

即刻收

我都係聽日in, engine仔有interview

靚仔：踢拖
柒頭：唔使去

咩engine

board based engine..
想讀cs